黑社會故事

一個江湖大佬，系單眼英手上搶左個地盤睇場權。個地盤叫漁村。隔左無耐，個大佬就死左，當家作主自然落左去個大仔度，大仔叫阿江。阿江為人狡猾，但遺傳左多少父親的想法，對漁村都算系少理，講到明一江湖兩睇場。偶然都會插手下，但系二佬容機的勸說下，大多數時候都算俾漁村自理日常。漁村歌舞升平，如此的生活經過左十幾年，阿江系江湖上安插好多自己線眼，亦權傾天下，好多門徒。可惜人會老，阿江將個位俾左第三任接班人，第三任接班人事事受制，過得好頹，於是玩左幾年傳左俾一個叫熊哥的人。熊哥無點讀書，但自信爆棚，熊哥決心剷除大佬江的勢力，吾想學前任無得揸fit。但熊哥深知大佬江同漁村關係極好，而且大把勢力財力系漁村。於是不斷收緊漁村話事權，仲想用送鐘拋窒大佬江勢力，想搶大佬江錢。可惜熊哥不知道漁村系洪興，從未妥過任何人。大佬江安插勢力同金錢系漁村都系貪漁村夠硬淨，邊個搞場都吾驚。結果熊哥同大佬江系漁村上面上演一場暗戰。此場暗戰影響左系漁村生活的漁民，漁民加入暗戰，令暗戰上升到成個江湖都議論分分，熊哥見勢不秒，又不敢撤退怕被話縮沙，只有頂硬上。熊哥有勇無謀，決定同大佬江鬥落去。但可惜的是漁村的村民在此暗戰中，做了犧牲品。因為漁村的團結，熊哥賴左野，又驚班手下笑，滅吾到大佬江，唯有打7班漁民漁。漁民依然努力捍衛自己地盤。
此故事系一個叫水鏡的人講我聽。